熱刺熱刺 下次大概可以

死返去打英國啦 學人打歐洲賽

抵啦，買左客win?

係咪出左青年軍咋

倫敦之王

隊波踢歐霸一向hea踢

隊波踢歐聯唔見得好認真

就係又想踢歐聯，比佢踢又唔夠班
踢歐霸又睇唔起，就hea踢

臭閪波
別把自己看得這麼高

TOT

熱刺熱刺 係狗係公廁

Hea住入決賽？

樓主阿狗
1234

好似係踢歐霸都唔夠班喎

呢隊波真係賤種黎

駁唔到

賤種黎

垃圾出嚟獻世

我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記住你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到你潛幾個月水，連自己狗竇都唔敢入都得